1TB SSD 瘋狂減價，2TB SSD吊高黎賣

2TB選擇少來貨少點解要咁做？

普通人唔需要2T

好想入隻2TB，有無好介紹？

970 evo plus

where瘋狂減價？

Everywhere

而家參考價幾錢？

如果唔係三叔、美光等大廠，1TB係$600-$700內

呢刻係呢隻最平，唔使$599

而隻信得過？

2TB HDD要黎擺片一流

送都唔要

我買左隻HIK VISION $599 1TB 加隻16GB 手指, 非OS用, 咁平買來粗用都抵

真係咁差？

Hkvision平就平，
但係會斷線 On99，
其他Forum都有人講緊

E隻咩黎'
點解1.92 tb 咁怪?
2.5 吋 但行到 Seq. Read 3200 MB/s Seq. Write 2000 MB/s?

呢隻唔係普通民用 要插U.2俾server用

香港越黎越多舖賣柒彩虹

細廠唔穩陣，好多ching用平野都係一年半載玩完

平野用廢版tlc/qlc
又慢又短壽命
1年大跌速
2年收皮
咁不如加小小用大廠算

1000 蚊有1TB nvme 真係諗唔到仲有咩理由用sata 2.5
你話crucial , samsung 2.5都仲值得買, 買個牌子, 買個安心

平嘢係咪通常都無 dram cache

理由：ps4 用

下年ps5 都玩pcie ssd

外置